貓女周圍屙屎 救命

貓女呢排唔知點解係貓砂屙屙下會出左去廳度屙，問題係貓砂d屎係正常，但廳d屎係爛爛地同濕
同埋成日有屎痴住佢屎忽，屙完之後成個patpat都會hi到d屎，搞到成日要幫佢抹patpat，佢又唔中意
想問有冇巴絲主人都係咁？我諗住買d雞胸比佢食，希望d屎硬返曬先
主人：長毛貓，6個月大

D屎唔正常睇下獸醫好wo
食咩糧呀, 最怕係腸胃有事搞到柯水屎忍唔到瀨

食wellness core呀，呢隻應該係比較好既糧，所以唔知關唔關糧事...

食咗幾耐?

都成2 3個月啦

如果糧食冇轉，又冇食過d咩古怪野
疴爛屎最好都係去睇獸醫

試下益生菌加3天全雞柳
雖然無乜營養
但整好腸胃緊要d

益生菌邊度買到？今晚試下先
雞柳好過雞胸？

有冇每日清貓砂d屎
貓砂換得密唔密
我果隻唔每日清屎三日換一換貓砂就會抗議周圍屙

貓砂數量多定少好？我通常一次過倒好多，之後日日bud走d屎尿，到差唔多見底就再加

冇好認真咁計量 不過大概一節手指位左右啦
唔倒太大係因為我懶得煩，佢屙完實爬到四圍係砂 唔落太多就少d飛出黎
睇你同隻貓溝通啦
你keep住3－4日換一次先，如果轉左3－4日換一次之後佢就冇繼續四圍屙咪即係換砂密度問題
再慢慢試佢大概幾多日換一次接受到
至於屎爛
睇下你既爛係指爛到乜程度啦
如果好似花生醬咁多數都係腸胃消化問題，睇睇醫生比較好
如果都仲係條狀but偏軟搞到痴屎忽就唔洗太擔心住既

養左幾耐呀？心情緊張都會屙爛屎

我隻妹又係食wellness core上個月頭都係屙爛屎 醫生話急性腸胃炎
佢應該係肚痛想話你知先屙係地，快啲醫生止左屙先，屙得耐脫水重大獲呀

試下royal ?